無聊得滯 改咗中共一首歌

本來po喺音樂台，但係冇人理所以喺呢度再po多次

東方紅， 光照天， 天下出左一個當勞侵。
佢為天下謀興旺， Hallelujah， 救港自由大恩人。
當勞侵，愛香港， 佢係我哋嘅領羊人。
捍衛自由護香港， Hallelujah，帶領我哋照光芒
當勞侵，似陽光，照到邊度邊度光。 邊度地方有光照， Hallelujah， 嗰邊地方得光榮。

唔好問我邊間教會不喜勿歡

無聊得滯 改咗中共一首歌

pish 1

pish 2

pish 3

pish 4

pish 5

pish 6

pish 7

pish 8

pish 9

pish 10

ok 喎 改9中共啲歌
想睇中共禁東方紅

蝗語改歌應該易啲

不過用廣東話唱真係爛到死

咁用國語囉

傻閪

就係要有傻仔先至會作啲咁嘅傻閪歌